[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4921)

英甲10.5大goal

慢撚到

咁撚慢 輸死你

樓上輸錢

華堡正氣到

雲達易到

雲達

諾高平快d入番球啦

打假波德附

華堡

雲達比多粒

11角！

華堡goal!!

slow

華堡！

唉 針

海登og

哥登堡個龍好撚廢
近柱咁大面積都封唔到

on9好波
冰封角plz

雲達 輕鬆？

屌你老母

樓下輸撚死

雲達1:0 yeahhh

2:1仲想點？

雲達goal

今晚打和 可以去打飛機了

On9的 秒輸海登

3分鐘 烏龍球 我屌

屌 我要角呀on9平

10.5B Gel 計到完場

Dgg都係啦

唔補飛？岩岩

政府一皮野

鳩平差兩角啊屌

on9平3c

左膠-4CCCCCCC

諾高近幾場尾段都有波入

快手華堡10分鐘入多2粒

有無人知依加下入係咪一定完場先派

好似仲有得嗌下

咁低水都買10000

我d燈力唔係講笑 sorry 唉

on9平冰封角

仲追陣間輸到仆街，今晚贏落啲錢又射返落去

妖

一皮買1.57

差皇so

諗住收息

高登堡第4球？

2:1完啦

屌 華堡爆我角細 4串1

屌輸淨個啲聽日車曬落去阿仙奴到

on9平 -2c

不來梅上場又唔見你入dllm

德甲真係假撚到咁樣推入
德乙附加好少升到班

咁撚樣失...on9

Ok

Diu 雲達今場又咁快入

華堡快撚手2.5b

再追啦，派完24個鐘即刻冇左 你甘心咩。
而家唔追條氣實有排屈住屈住。

叫到斷氣

刷下啦高燈仔

主場不嬲on9呢隊野

奧斯比多球我

牛津12碼細7

皇蘇即場平半

外國朋友買左

卡馬和10 1 100 cup 2個

買咁大買牛熊好撚過

On9平ng?

派你毛毛，頭先牛津贏落，收皮啦三線財狗

做咩李察列臣出到 驚愛有波入

ME

有

Lm

真 開個連角俾大家開心下都好呀

我

左膠-3CCCCCCCC

好

９９９９９９９９９９９９９９９９

on9平會22 補定飛

阿平入多粒

佐膠夢幻年糕

１０Ｃ！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！

8.5b goallllll

on9平-1角

j

仲未訓既優菜

贏完即刻輸番你甘心咩。大拿拿五千銀。

都似

on9平10c -1c

差1隻

on9平9.5大收

我想確認下
牛津個場11c？
真係11c？？？

都唔中

雲達半大上呀

NICE 真係連角 開心

加時11c

7c

樸１２Ｍ ＧＯＡＬ！！！

係，買好大？

盧Sir快D含撚食屎啦

愛華頓[0/+0.5]

中6關都贏

諾高平 9.5b 5000@1.91 cashed

半6全11

完場7c 買左角大請立即入錢追數。

唔等錢洗啊，過主啦傻閪

今次跟到你

屌你老母又買唔到

THANKS GOD
Am I dreaming????

點睇雲達同海登都係2班波 點會要主

個傻閪門協 都係完全封鎖算。on9當有趣
嘈左幾十個po
賤種黎 淨係識叫人借錢

9.5s買左一分鐘就爆

全靠你

雲達 2/2.5b

比多c啦屌

皇so肯入未

牛津miss未 7少

上場個個都咁諗輸到仆街

卡馬12miss ?

有加時好難講
好撚鍾意和波殺上盤加時先晉

唔理佢係最好方法 你幾時見tot 基佬陳講野有人理

雲達好撚勁

買左咩

仲有我

假 冇12m

有無人聽到ON9平果場爆炸聲

生命注

護級之力

求下你啦華堡 奇蹟大波唔想斷一

聽到 以為咩事

下你買咗咩

好波

皇so可以贏？

2:30英甲要12點個場完左先開波

假希望

嚇到我彈起

加時賽11角正路就唔關事

12m 7小又輸
係得fifa先會救到

係我嬲得滯嚎叫咗，sorry。

唔可以
隊波已經變咗閪隊

英甲有冇live

天鵝goal!!!!

1c

11C

政府派左一萬 準備入錢一棍追數啦。

on9平11c

我以為出面放TG

2-2好冇

好球

平輸左角細果班買角大啦 2連C EASY

穿盤未

有怪西變咗角

皇so入未

矛次射失12M

今日汁夠 大家win多d

華堡大波24

牛津聯角球成粒鐘都唔派?

今年主場拎九分作客廿二分

哥登 卡爾馬一齊追和點睇?

一敏被收錢算

雲達屌到 ng ok?

牛角仔入埋LAST果球佢收工啦

牛津11角都仲未派

12m最後一球

12CCCC

似樣，完全禁屌

買左01波蛋 唔該到尾

on9平10.5大收錢

最後 牛津聯 5:4 晉級

牛津嗰場有幾多個角

都話作客勁

1.75收米

熱刺點睇

主晉級Goal

牛津晉級收錢

咁都有12角 屌你老母

Ft 7c

爽 買左晉級 GEL埋平8.5B

on9平真係好
新季場場都角大

仆街 全部角都開晒 低水入

諾高平多角到

7C 完場 買左角大請立即用一萬一棍追數。

Oxford united 5比4

傻仔樸茅 比個7撚黑鬼og搞死左

英超買咩

輸角細果班冇人GUN 唉

行山仲未收到錢 想追都追唔到

皇so撚完未

英甲2:30未開？

卡爾馬咁都輸 點賭

有咩慘得過華堡串咗佐膠

摩爺爺出celso打攻中驚驚

DLLM皇so入未

雲達快比多粒

佢借俾你

借住先，反正遲啲派一萬可以即還。

13C

13ccccc

Goal!

皇so 2:1 10 1 100

同路 佐膠半主串華堡大波
傻西升班馬

牛津聯角球成粒鐘都派唔到?????

啱啱12.5b有無人有買

想借十萬叫雞，唔還得唔得？最多一齊屌

我了

真係跟盤開 瑞假

熱就要爭歐冠入場
愛就冇野好爭

有啲想要主

OK

封左盤無得買

lm

但熱啲態真係

真

憑自己實力借到既錢點解要還？

熱好撚廢但又驚佢反底

派500巴打會唔會派呢？

熱d 防守

其實熱狗憑乜野讓人

n

性感

海登半場都過唔到

皇so 有味

big6

利雲6.5b, 3球大

雲達有14c派10 1 100

因為
唔係出 dier 加山齊士

伏味

k

熱仲憑咩差歐冠
你望吓個積分榜先啦

牛津聯角球有問題角?成粒鐘都未派

快啲過關兩場冇入球
仲有廿幾倍
上車好機會
已經重注左

其實上場打得唔差 不過俾人吹左三次offside

乜爭唔到啦咩
咁算了

熱狗上盤

on9平 絕殺3:1
開大

頭場角大派彩未

諾科平全格

ON9平穿埋盤 又開角大
正氣到

米贊華堡收錢@5.6

On9平正氣

2隊都差1分 無乜分別
但係都爭唔到啦 前面幾隊邊有輸得咁易

穿盤

31?

on9平正氣到
佐加

諾高平

44444444

On9平正氣到 又開主又開大角 好過買其他場次D西波

炸未屌

佐加神9

牛津聯角球肯派未

４５分追唔到啦
除非獌轟狼一齊連輸４場啦

冇買到2.5大

但同失三球
一樣底線cut返中間 倒三角

華堡手足全面進場

角大仲好分

佐膠今季做乜撚野

屌

海燈cup派

華堡斯新盤王

真係好撚好彩

左膠嚇鬼呀？爆角

慘到 無埋

收錢
搞咁耐

Ok lm

瑞超挪超真係好撚正氣好好賭
唔似德甲西甲英超咁撚閪

哎呀呀 輸埋走盤果5k
唔緊要 下鋪一棍追番

食全格但倒輸3000

我啦

熱狗半大

希星堡成季都未入過波 對撚住佢就兩粒

Me

我了 罐頭巴

10k 2.5/3s手足 連五千都冇埋

屌你老母 真係輸佐膠

罐又中

波特都係
但波特穩過華堡
華堡最近２場ｄ狀態好差，賽程太密

熱狗大船都唔驚

頭場角球唔派點買英超

仲可以再叫春

雲達唔入比人入啦

佐加9.5b crashed

衰衝動

屌你老母皇so
唔記得買on9平

Ching 返夜更？

R撚爆頭 希星場場比人屌打 對住上屆一哥都入到2粒

皇家肯入未

利雲ng

唔係9咩？

唉我買少少燈燈佢

皇so 2-1 10 1 100

輸2場仲有得贏？

熱狗同路？

ME!!!

g支

crash 喎

西甲西乙客隊一齊入波

今季最大水貨應該係摩連奴
換左教練 唸住有歐聯打
已家歐霸位置仲要處於被動
排名仲要冇點變

28條6穿1

屌你老母 皇so生性ok?

屌你老母皇so

最大變數係愛華頓前面嗰兩個有冇狀態有就一定gel
熱狗個體系根本未得 前面進攻OK後面廢到仆街

英甲半大-2

仲有一條六串1

屌你老母做乜係咁封

馬會睇盤都幾準 on9平出面轉哂一球

死都唔轉 低水賠少d

熱刺急跌贏硬？

下半場國際休息日？ 西甲又休息

曼聯到而家淨係識防反 所以咪輸波多囉
場場都被動 曼聯熱狗後防都唔掂 前面又唔識入波咁
衰教練

熱狗中風賠率

仆街皇so，入未，下半場未開波？

皇so 唉

熱刺1.68 係咪可以all in 愛華

熱狗1.68比狗買

熱狗中風賠率
支持肥安打爆摩佬

皇so 21未 屌你老母

皇so我屌你老母

入未啊屌 撚樣

1.68
on9賠率

信正花得永生

2:30 all big

唔反馬會了 外仔12個鐘都未撚派

屌你中風賠率

屌你牛津聯角球唔撚派

熱1.68

我煮個麵先

利雲夠膽就11ft

收得到錢 20 5 510我攞返個本算

Dllm皇so 一球者

海登 整球12m來睇下先啦

仆你個街 無啦啦跌到中風賠率

開波！

已報警

英超3格角啦

Wong so 似有多球

不來梅停曬角 on9

皇叔郁下啦屌

Gchi 一敏

你買左咩

要愛記了
呢啲中風賠率點買得落上盤

皇蘇入未

中咗食翅了

屌我老母我點解會買皇so呢隊閪隊

all in 熱刺 半主了

係

即場買好過 而家下一球都1.66
買馬會盤都戇鳩

政府派完10000 唔夠48個鐘就輸哂你甘心咩
睇到個個傾點洗 買呢樣果樣 去邊到食好野
你就會諗起自己輸左 屈住屈住 襯早一定要一棍追番

左睇右睇都係買唔落手ON99

贏咗
都要買定驚茶

碧福特送角

皇so唔入輸撚埋佢啦屌你老母

me

入口 皇蘇 no goal

皇so準備半2全2

皇so呢隊賤種波 有歐洲賽唔打

皇so唔入俾對家入啦

有無英超角球指引

海登威入波未

皇叔西撚到

雲達入未

雲達個場入完球烏龍之後兩邊都無射過

韋甘比贏ok?

俾人㩒屌緊

你老母首回合角大 次回合肯撚定角細？ 定律黎？

No problem!

係 所以呢場英甲角大100%

算啦 皇so❌❌

雲達半大24

你老母臭閪西甲真係唔撚入

呢場次回合.

兒子好多場無入波

應該都無 兩隊HEA緊

睇熱狗半場算

今場入

英甲半大未

on9，以後唔撚會再買皇so呢隊撚屌

kane件黑氣石擺最前 無運行

兒子生性

仲有得輸半

皇so 取消關注

一個起唔到腳 一個唔想射
2nd Goal
No Goal @4.95
Heidenheim v Werder Bremen
算了

頂盡英甲料 佢好靠隊友

有冇人知韋甘比個陣係強定弱

皇so嗰場應該有多粒

瑞超仲未派角大

我而家都只賭西乙，唔買閪甲成個聯賽都閪到爆

希望

淨係識射12碼

弱

輸緊 弱

費goal

賤種皇so

輸陣

補一補 無煩惱

皇so識入波未

wrong so唔入成隊一世屌閪wrong hole啦

15分鐘前又係咁講

半場講到而家
就算有都對家入啦

皇蘇全場-2甘比半大-1

今日好燈得，見光死

幾早買落

識玩

1:1即買 睇好佢半二全二

入咗費列活特

呢d咪膽博膽 先買無入球 夾一夾

就黎俾皇so激到中風

西乙角細腳震

西維個場有冇人建議買咩 追數

熱角大有無

皇so

角大

平仔角球仲未派 有即場都咁

我又諗起華拉對艾拉嗰場

覺得呢場
最多都係得半格

買利雲ng可能仲有啲機

入波未 西甲 等緊你打nba

伊巴下盤
唔中問我攞返

兒子生性未？

你自己有冇買先

好波 終於有人識開返啱個標題

買左5k

韋甘比針得

熱狗65波 都唔見優勢

雲達唔係諗住一球就守呀？

皇蘇呢隊波場場讓場場閪 又唔敢買對家

皇so唔撚入成隊空難啦仆街

唔出奇 唔蝦你乙組仔 贏你一粒就夠

熱一啲攻勢都無

熱入未

咁西 遲早比人追和

Daddy撚識教進攻

以後買對家都唔會買佢

1:1都護到級 理撚得你

你老尾瑞超仲正氣過你條鳩屎皇蘇

仆街皇so 輸埋佢

皇蘇4球 甘比半大 101100

Wong so 唔係撚狗呀？

皇so唔入比入入

支持

利雲入埋佢啦

快入

撚左好多場啦

皇so唔入輸撚埋佢啦，和黎托

喊出黎 wong so

希望皇SO輸埋 仲好

西甲又學英甲， 下半場罷工

皇蘇不如輸埋佢 我個心都安樂啲

熱落到8.5B有無人要

西甲惡賭到

拖肥壓住半場黎打

半大全細咁撚on9未撚踢啦 閪波

熱係咪大船？

不來梅收米

皇蘇之前正氣過一排個個追就黎料

蝗蘇贏波印波衫

我重新講多次
皇家蘇斯達已經變成一隊閪隊
以前我好鍾意買佢下一球同埋佢個盤
買親都成日贏
直到開返波之後
好似未贏過盤

熱中風

韋甘比

上場

終極撚狗

西甲始終係最撚西既聯賽

悶撚到西甲 訓先88

大家on9平角球派左未

我係狗 汪汪

皇so贏抽1

食屎啦皇蘇

英甲角大又收錢了今晚得卡馬閪

利雲特gel

射多1千落伊巴度算
兩場西甲一齊西得唔得？

我 雖然無機會

熱刺 攻中
畀拉美拿打啦屌

有feel

不了

我心水0:0 2:2

皇蘇贏戒丁一星期

屌你老母西乙

閪乙 薩拉戈薩 買咩？

lamela仲廢

西乙9c

自己睇皇so個態點撚樣讓半一拉 個個係到屌天屌地

屌咩邊撚個話次回合角細

皇so又撚一場，半大全細真係最閪無之一

屌你老味皇叔隊垃圾就算補50分鐘都唔會入

西乙刷角 西甲冰角 呢季踢法

平時你一定無睇波

熱刺禁屌唔入

熱刺快入啦

跌入D啦你老母

咁多人買皇so...

痴撚線 岩岩場英甲都半6全7啦 你係到驚？

下一場西2角球點睇

加油皇so 半二全二靠你喇

雲達秒入又撚半大

Cls 呢件垃圾嚟

睇皇蘇睇到燥

熱刺 GOAL

LO CELSO!!!!!!!!!!!!!!!

熱1-0?

goal

我熱

雲達2.5大

Ys

射得一球叫禁屌
下盤gel

熱狗負碌到

熱狗

英甲半大-1

有冇咁-6

熱goal

我熱半大全大呀

？

西乙咁樣臨尾爆一角

-6到

gel啦

Gchi

想幫佢含

熱狗可以收工了

去現場一齊含

半大-1

熱穿盤

笑4 咁入

10k 最後1k
熱狗

唔係又要睇var呀

英甲半大已死

入完一粒就又防反

西甲2.5b , 6.5b 全死， 留返俾你兩隊醫肺炎

屌你老母皇蘇⋯⋯

拖肥已死 條後防仲on9個熱刺果條

平半盤

睇完皇So 以後都可以blacklist 下半場冇一個似樣攻勢 垃圾

皇蘇又撚狗

瞓唔睇 食左第一球算

就睇下超低水盤開唔開得出

計og?

聰明 穩羊

英甲冇var?

西甲50-60幾分鐘個細波落飛快到
假到

你老母海登咸0射門？

入完一粒 仲攻唔攻
爸爸有無比我屌醒 場場都屌鳩佢個戰術

次次買利雲都贏

英甲13.5b ready

雲達不來梅 1-0 完場 算啦
踢咁落力做咩

英甲又話handball?

英甲半大24

德甲快開2.5b

睇翻開翻賽之後淨係輸過一次盤，想驗腦了

feel到676臣會爆鳩dier入波

無角球，比狗買

屌咁都唔紅

復賽之後輸得一場盤 仲要輸半only

atm個場 差啲追和

DIER低小小就掂

唔好覺得自己係最後1k
你借10k 用11k追10k 易過1k追9k好多
加油。

熱刺gel 得

Dier 個freekick

海登咸 啲鬼妹helper 都幾得啵

我唔知英超 我只係想英甲半大

又話dier 好廢

On9平角未派？

愛個閘剷鳩人自己傷

咁快d開大

相反皇so場場輸盤上場主場贏榜尾今場仲要作客 買皇so咩心態

英甲6mins 快撚啲半大

WINKS送角

熱3-0 ok?

真 出埋d鳩陣都買

俾下面好冇

2-0啦咁

追數既直屌345和啦 2.95高水

熱入多球燕梳先

覺得最小入3球

可

下場先啦

英甲半24 度下場

今日熱刺 贏撚硬

但係我唔知點解買左愛

屌 on9平角派未

耶利米尼

有冇人都係未派

Me 狗會賽果都冇出角球數量

海登Ng la

海登下半場黎料

555

屌你老母英甲

熱狗角細點頂

屌英甲又針 cls

熱刺半大已死 唔靠-6波根本入唔到

唔緊要正花
下場繼續跟

熱狗 角大 有搞頭
今場

11.5B 政府注

66666

咁撚多角

7.5角唔夠信念冇買到

角細輸哂

8角？

10.5s針定

好彩無買角細

7

屌 無啦啦爆角

但又唔敢買角大

連咗3次角

贏得1粒 仲好驚

又刷角

熱刺禁屌到 訓得

30分鐘1角 仲開緊7.5 8.5
41 分鐘就8角

無記錯熱第一格都2倍

西乙角大定角細

碧福特又送

黎 一人講一個簡尼個作用

熱 13.5 b

7.5想買果陣連c了 哭能死

又連角
點玩呀

買唔到

真 等緊佢跳多格高水 等唔到

上半場咁西多角

狂送角

9角

角大爽撚到

14.5B

我等到1.79想入果陣已經連c diu

半大差一球

又無半大

馬會唔派on9平角 點有錢賭啊

補5分鐘？！

買口 不來梅no goal

熱刺上場屌你老死都唔肯刷角 今場即刻爆角

屌你係咪on9
買完8.5s, 10分鐘輸左， 黑撚到

尋日 國米角 都派撚咗幾粒鐘啦

on9有即場都唔派角想點呀

海登完全唔夠砌

輸幾多錢

永遠都等唔到海登威7.5b高水一落盤就c

西維回到

搞到miss左7.5b

入錢一棍追角大。

你老母咁樣連4 次就開左個7.5 8.5

輸哂政府1m 啦
買角大中撚左英甲西甲伏
一轉買角細10分鐘8c

印象中西維爾次次球半盤都輸

韓國美斯入未

你講呀嘛

雲達係咪準備入波 禁屌到

有冇勇士西維9.5大

上場咁樣買輸到仆街 今場爆角 屌你老母

入多啦 熱

知唔知點解？
因為有你買

秒入

入錢追啦 追數好易落錯決定
下鋪唔好信自己 擲銀仔跟公字買。
1/2機會唔會咁唔好彩。

676臣

冇睇場波點解海登咸俾人噤屌嘅

可能係

廢

唉 可能見到上場踢法唔得 今場轉踢法

即場

熱狗打交 下半場等收皮

真係屌佢老母 以為2.5b 同9.5b 簡岩啦 入波先
點知10分鐘8c

有無人知
做咩son同羅利斯
鬧曬交 起手

無即場角

有無黑到咁

冇即角

睇唔到

屌 同佢一齊叫半大又針一場

有冇買？
應該有25倍

下半場一定打架多過踢波， 角細入球細

有無勇士15.5b

仲有得頂下

伊巴搞咩低水

角大定伊巴

雲達快入波

可以派我？

下場買咩 講定先

見到有人賣料
200 一場
但自己d飛都係4-500咁

雲達又係禁屌一輪無波入就停手
撚鳩賭仔

閪維憑咩讓一球球半

英甲 1:1

伊巴
應該點都有半格

Hkjc power?

屌你老母雲達

主隊

佢？

起碼全格係手先停丫，皇so輸撚哂都冇郁過手

屌乜

屌你死賤種 撚9半大

賣料暫時見過：
唔中唔收錢，中左先收
免費兩場，中晒就收巨額入會費
成日話貼事前，但其實入會後根本冇果啲飛
勁多中獎彩票，但入會玩法係畀錢佢幫你賭

唔好問我點解知

會大勝

雲達入未呀屌

海登和未

初頭賭個時 都想入會

撚尻半大手足

點解你知

想收半格

西維 一粒撚狗？

伊巴上船了

西維半場3.5大 落大飛
30變21倍

雲達nba

英甲半場即入撚尻半大手足

半9 全？

9

20

算西甲角太閪 放棄

伊巴嚟緊對賓佬同利根 呢場可能留力

狗會數完on9平場角未屌你老母次次都要數

werder 斬個角球 慢hi到 都唔想入架啦

屌柒佢啦Ching

咪臭係 完全唔諗下賭仔感受

閪甲角無即場唔玩啦

屌你呀雲達 自己一個刷咁多隻角

狗會吾撚識數角就咪撚開啦

搞撚到Skip哂4:00波

唔記得葡超大波 ... 得返即場

咁樣送角

繼續刷！

仆街雲達

伊巴

Cls

雲達又刷又唔入

海登咸以為可以贏

單隊想刷爆我10.5s

快俾多球

伊巴1:0
角球

-4

好撚好笑

咩罰球戰術黎

雲達no goal?

屌你老母西維爾入波未啊

100%

劇本 海登咸12碼 加時

On9平仲未派角

屌原來雲達果場附加賽嚟

有機

想戒賭有咩方法

俾對家㩒屌緊

有無即場專家 買咩好

快手比角啦

屌你老母雲達比多兩球喇

雲達咁撚樣都無第二球 不如兩隊一齊降班啦

所以呢

Hi

不如海登入？

熱ng

英超角大

雲達1.75b

所以追和要踢加時

海登咸下一隊入球

海登收錢打假啦 咁樣og

乜嘢大迫勇也
比人迫一迫都唔勇啦

熱好撚怪 咁早有足水ng

英甲1:2

即係代表啲咩

青鹿係咪度

屌佢老母受讓調撚轉左？

No goal

呢場都no goal了

no goal 100%

冚家剷西維爾又撚狗

有冇手足買左熱大波

50分鐘開1.5/2

2球own goal咁撚9我想點樣

G支

正式宣佈愛狗已死

我估no goal 或者我會輸半

啱啱有個師兄no goal 2x1 買咗幾多

海登和 派

雲達 1:1

中

1-1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

有！

Goal

1-1

海登威!!!!!!!!!

Yeahhhh 1:1

Goallll 垃圾雲達
2.25輸半都好

快手比夠14角

有！有！有！

Trytry覺得有機

黑單 如果2-1內定你

雲達廢撚到呀

海登咸goallllll
差甘比

雲達撚到 和波都護到級

海登

德國波太假 無買到

我呢

估到1;1

撚左下盤成場

今日終於到我贏錢

比多球

十世冇贏過錢 反底了

追到數了

手足個盤多謝先

跟左大哥大波 半2全2

哩D波太撚假

恭喜

型撚到即買即入

分100

呢d咪好手足

追和咁開心 頂住10.5細得唔得先

真 睇住黎踢 痴撚線

追返上星期輸果D 開心

想喊

集氣雲達降班

比多角啦

手足好撚旺

加油

明明客隊禁屌緊, 係都唔入第2粒

真 個時間 大家齊贏

以家d閪甲咁撚悶
連今時今日既皇馬都要打穩陣波
閪甲執柒左佢啦

支持雲達降班 半格都唔想要

咁早封角 未撚補

上兩星期 十幾注一注都未撚贏過

海登贏埋唔該順便！

愛記有冇

連續兩場靠12碼贏波
無曬個種班霸feel

Me too

熱刺無角 追大既手足慘死

heidenheim 頂撚住呀

中派1k

一齊反底

海登盤 10.5細 頂實

海燈 德甲明燈

1

我屌你老母臭閪西維爾憑咩讓-1/1.5？

德甲入多球

德甲升降賽12角 101100

10.5s腳震中

海登個中堅幾時死 我坐飛機拜你

德國波咁假 唔好認真以為佢og啦

10角

係咪有作客入球
雲達隊閪波

10.5冰冰

唔覺得有 大波掛 賽前睇中愛 但最好覺得開熱冇買

睇完條片我笑撚左

其餘果18隊原全無可觀性
果d咩基達菲 原全無from

雲達應該降班了

雲達降班集氣

10角-2

頂實呀

熱狗3-0未...

屌你老母西維爾 識射波未啊仆街冚家剷

補5分鐘 幫我手足正花叫海登咸2:1 要多2角

墨假 半場中間解圍 最後og 你都未見過

放心 唔會

角大有機啊 利申9.5b已中

今日下半場國際休息日，唔會入波架啦

10.5s頂實呀屌

半格都唔要 送雲達降班 集氣

雲達!降班!雲達!降班!

西維爾又想點呀

停賽前基達菲好勁
贏波贏盤

我幾鍾意以前隊華歷
擺到明同你對攻 唔守
同埋佢個球場好似隊巴入唔到 要啲球員行過去

韋甘比 唔好閪！ 和左佢好冇

10.5求下冰實

海燈next goal

瑞假向住自己個龍射都有 根本周圍都假波

Werder win 1 1 100

有啲難度....

劇本會90+4比12m

雲達真係要降班 垃圾到

雲達 降班 達陣！

雲達撚到完場啦